［罷工］康文署 所有運動場泳池 停止工作

康文署體育館 90後工作人員
發起 一星期罷工 活動！
泳池因 救生員罷工不可開放
拒絕 黑政合作
康文署年長員工及清潔工不滿罷工

推

救生員不嬲都罷工架啦

pish

不過有班老野照番工
所以今日泳池 閂唔到門

做緊灘

泳灘唔可以
因為泳灘冇得唔比人游
泳池可以閂門。
泳灘冇人睇好危險

所有部門罷工

醫院要開

我做過灘十個有九個屌緊政府

泳灘冇人睇 會唔會有啲痴線佬遇溺